癱瘓金融業！

下下打陣地戰
好唔efficient
金融業係香港嘅春袋，野貓式癱瘓金融業先係最有效率嘅方法！
方法一：返工時間癱瘓灣仔金鐘中環
方法二：set路障即走

香港最重要真係金融

返工時間塞地鐵塞馬路啊

卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜

大家幫手推下

push